一人一個好有氣質嘅英文名（男女不限）

Sky
Zero
Kitty

Gary

Rosario
Silver

Joe

男:Leslie
女:Chelsea

BEN

男：Lewis
女：Charlotte

Cassarah

Marley
Melanie
Michelle

ovuvuevuevue enyetuenwuevue ugbemugbem osas

Audrey
Clementine

gay

cls

Eugene

Katy

olivia

Grace

Celia

Philip Anthony Arthur

Elizabeth Audrey Katharine Sophia Lisa

Mary

Yuki
Apple
Gigi

Yoona

Theresa

Benchi

d名好老

你係mandom定freedom?

Carrie

響朵最重要啲人識讀

dick

Arthur

Celeste

Dick Long

Astrid

Rhoda

Yvonne

Anneliese

Agger
幫個女改英文時
要諗其他人會唔會讀到好難聽
諗左好耐

Andrea

Elizabeth

最柒唔係英文名唔好聽
係個個都讀錯你個英文名

audrey 真係無得輸

Lihkg

martha，hannah，keira

Anna

Tracy , Gloria , Sophie

Peter

Pussy

Jack 冇氣質 但好型

Beckham
Monroe

LePrestige

Moron

ingrid

男： Max , Mountain , Tomson, Brad ,
女 ： Venus , Catherine , Isabelle, Ophelia

Chloe

Morty

Shirley

amy

Laurel
Hugo
Andrea

benjamin

Jason Fung

用完即棄

Nathan

想幫Gary含

Constance
Christopher

wesley 衛斯理

Kristy
Christy

Marie

真心，Catharine

Princess consuela banana hammock

Priscilla

Euraka

christopher

Louisa

Carson

一定係Tommy

我就係tommy

George, Jonathan
皇族feel

natasha

Valarie

Jacob

Thor

Sean

Veronica

港女名

Amber Charlotte

Dustin Estella Bertha Mervyn Irving

Tobias

Rosanna

Liam

Archer Saber

發覺有個有趣現象，鬼佬叫Chris 或Christopher 多數幾靚仔

Christopher Short form 咪Chris
不過 Christine 同 Christina 都通常好靚女

Carlos

Chris Wong

Ophelia

Carl

Osborn

即刻lin

mike

Claire/Blaire
Sophie/Sophia

我女神叫Catherine

以前覺得叫Jessica係斯文大方好有氣質
而家畀臭閪用到臭晒

Aska

Ignatius

Cosby

Melissa

Charles
Richard
Marry
Elizabeth
Louise

Kentavious

Pooky

irene

Iris

Pablo
Isabella

Eunice

Albus Severus Potter

Barbara

Rosie

forsen

Aubameyang

Tom
Peter
Mary
Sally
John
Beeno

Delaynomore

Maarteen

never wong

Chris wong

Claudia Audrey

Tony

Kathleen

男：Theodore "T-Bag" Bagwell

Xi

Atmosphere

我都有

Sheryl
Shirley

Gabriel
Gabriela
Charmaine
Jacob
Riley
Ernest
Jasper

Alexstrasia
俄妹名 加埋佢個人

Isabella

Photosynthesis

Enginejai
Bitch

Darius

StarLord

Lindan

Mohammed Chan

Jisoo

Albus

Edith Audrey Jose

Oliver

Jessica

Aubameyang
Lacazette
Mesut
Granit
Bernd
Hector
Skhodran

Kingston

drinkwater

Billy

Dick

charlotte係幾有氣質
可惜我識親叫charlotte嘅都係臭閪

cityu has a professor named condon

Dickson

dick
semen
cunnie

Bernadette

C. Ronaldo

Felix

Athena

laughing

Mike Chan

Crap Bag

Mendy

聽過有人叫Chlorophyll，仲要姓葉

Rose
Yura
Trista
Mindy
Kaya
Jennie
Bolly

Trinity

夢露呀ching

Alex

Dennis

jacob

男Elliot, Chester

Tissue

Blair

Corentin

orgy?

個個都喺到自爆自己英文名

Same 仲要唔係一般嘅臭

傻Lin

milf

Belinda

Edith

Engine

Kayan正

Francoise
Sardonna

Gwen

Caelus

佢有冇兄弟姊妹叫chloroplast

genuine

Ben Chow Jay

vergil

Skin

Margaret
Elizabeth

Hazel

Laura

Aubrey, Charmain, Sarah for girls
Gareth, Pete, Joseph for boys

Katniss
Dolores

Aries

Rita
Aura
Nobal

Luther

Jenny

Gladys, Ophelia 呢啲？

shitty

Hannah
Rita

aslan

Valerie

hugo

Luckard

Vigril
Gerald

Gasture

女： Florence/Olvia/Silvia

Daenerys Stormborn of House Targaryen,Queen of the Andals......以下略

Kiwi

Happy birthday~~~~~ Mr. President

Charlotte

個名公廁到咁

selena

Konrad
Sebastian

Clarence

Girl：winsor

Phyllis

Constance

Trevor

Enoch Edith skylar

女：Chloris
男：Kingsley

Leonardo

Venus

Cate Blanchett

Dick
Richard

Cosette

Stephanie

Kyle

Bobby

Evelyn

Erika

Rex

Skipton
Piercy

Cynthia

jerald morgan margaret

Rich柒

Oliver sabrina

belle/blair

Tom

Krystal

Francis/Solomon
Judith

完

Elton

簡簡單單 Laura 幾好

Sam

Louis

男：Ragnar
女：Lagertha

利申：vikings

You 竟然是個boy

Aaron

Zero

emma
cheryl
john

Melanie

vincent

Samantha
好有公主feel呀聽落

Freya
Tris

Collin, Lincoln

Daphne

Viebbe

issy

Natalia

Anastasia

Robinson

Cindy

Charmaine, Charlene好多都好靚好有質😍😍

David
只要啲人唔好讀成 “day 域”

Suzuki

Name is nothing

我喺到啊

Jeremy

馬俊翔

benjiman

Ellie

Condon

Alicia
Josephine
Bethany
Keira
Candice
Kristine
Tricia
Hilary

Jay都係,Jayden

Hector

Madeleine